2次元老婆才是最好的，起碼不會突然發表結婚

結婚發表今天是愚人節來著？啊哈哈我的500票讓凜凜花變得幸福了是吧。太好了，太好了呢。我去OO了

1999

好毒

大草原